連衛兵真係好顛，講句高比RIP又要批鬥

想點
開po又唔俾
以後係連登仲有咩係可以講

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

垃圾政府都推緊社福界去死！